法官不同意政府有政治動機 否則「為何只針對四人而不針對其他人」

法官區慶祥又於判詞中表示，四名議員要求擱置聆訊的申請亦被撤銷，揚言不認同四人所言，政府DQ議員滲雜政治考慮，又指四人批評政府有「政治動機」純屬揣測，不合邏輯。法官更進一步聲言，若果政府真的有「政治動機」，為何僅申請DQ四人、而未有針對其他被視為「民主派」或非建制派人士。

乜撚野邏輯

即係打劫金行淨係搶一條金鍊唔算打劫
要成間舖清晒先算？

好似仲有件建制派要再宣誓

個官個腦仲停留響建制/泛民兩派既年代

黑人問號

針對曬全部人就無政治動機啦
就係針對一部分人先有

你自己都話係針對啦

法官唔識跟時代走
咪鬼升到終院

哩個應該都要DQ 埋

呢個仆街法官藍絲底來架

屌佢老母❕‼️

仆街死呀⚠️

針對幾多人都係針對

區做暫委法官果陣係公民黨
2006年太陽報評論:
「區慶祥退出公民黨，如果情況真的如公民黨中人所說，使人質疑公義之於香港，究竟是怎樣一種狀態。根據李國能所發指引，非全職法官較諸全職法官低一等，區慶祥因為行將「升官」，因而退出公民黨，也就是說區慶祥之升官，客觀上與參加公民黨掛漖，所拼湊出來的畫面，引人諸多聯想。另外，區慶祥為了升官，竟然放棄理想，拋棄公民黨，追求個人榮祿，觀瞻上也十分難看。」

你個法官真係不符邏輯就真

如果無政治動機就黃定光都搞埋啦

到時７７７會話為改善行政立法關係，唔會郁隻共狗

感謝提供笑話

深藍到黑底咁，而且離哂地

應該dq 個官

毫無邏輯同政治常識

呢個係唔係一個上訴理由？
求法律撚解答

明白了

咪殺雞警猴囉
等你班飯民以後唔敢再做任何野

調轉d野黎講